[1Q題] 猜一歌手 求秒

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

三頁開估

一句到尾

陳小春

乜撚野一句到尾估歌手喎

錯

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

有無人要提示啊

王菲

sor呢句野好有即刻博嘴feel

我要豆豉 要2粒

講不出聲

錯！

俾兩粒膠豆豉你

估歌手 唔係歌啊

新馬師曾

曹格

曹曹

鄭和下西洋

錯！！

點解係曹格

因為死咗所以句號

錯啊

因為嘈架

吳雨（語）霏

同正確答案都仲係差好遠

笑左但唔啱

答案係唔存在既歌手

錯啦，真係有依個歌手，答案保證高汁

答案係樓主
比人屌到嘢都講唔到 得翻句號

俾d腦力估下仲好啦

俾個大提示喇 外國歌手黎既

Selena Gomez

錯但點解啊？

點撚樣估呀外國歌手咁撚多，起碼都講邊個國家啦

荃婷？

吳業坤小句號

咪臭係

美國囉，咁惡做咩喎

外國啊ching

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為係IG見到靚女係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

sekai no owari

答案係 IU

屌創意分加一百

黑人問號

錯啊，美國歌手啊

開估啦戇鳩
外國歌手咁撚多 估條撚咩

縮窄左範圍啦，美國歌手啊

唔想估
特登入嚟睇樓主派膠

Beyoncé
Lady Gaga
Michael Jackson
Neyo

喂，我個答案好有邏輯架，唔好尻估啦

屌你咩， 估左咁耐同我講美國歌手，一個都唔識

又話第三頁開估

Kelly Clarkson
Taylor Swift

R. Kelly

Eminem

christina aguilera
Britney Spears
Madonna Ciccone

一話係外國歌手就已經無人想估啦
個個鳩估 等你開估咋

妖 唔想估喇 多撚到痴線

男定女呀？在世定去世呀？一個年代都數到幾廿個出嚟啦

Silly Lee 李斯

男，在世，俾你估埋就開估啦